想買架模型車加自己嘅車牌

知唔知邊間賣模型車店款式齊全啲？
而且可以訂造車牌呢？
想整自己架車嘅模型
Thanks!!

我職有間整1:1模型車 價錢ok

想知再講

1:1模型車

推

第一次見呢句唔使講"唔想知, 講咗死全家"

搵左架模型先，淘寶有得整車牌

咁有冇邊間模型舖推介？我見autoart網上都冇我想要個部車？

自己print出黎痴落去咪得囉

你架車係咩款呀？世界上唔係得autoart 一間模型公司

你整咗佢咪唔可以換車

我諗都唔係好影響嘅

如果換咗車，仲可以有架模型做紀念，咪仲好。